.....

每日喊一次 取代我愛你
我唔想夢醒
好驚
工都唔想返 好辛苦

我會唔會死

閱

冇人想知 你喊飽佢